想人氹下慘撚過乞

心情好洗撚你氹呀
就係冇心情先想你氹下問下咩事
屌次撚次都唔撚理我
咁我要你黎做乜9
分分鐘揾frd仲開心過揾你

點樣唔理你 直接無視？

佢話: 你冇心情我都係繼續打機
我屌

咁講好似擺到明嫌煩唔氹咁

佢個要話 唔係唔做，係有時唔想做
仲叫我諗下點解佢咁諗
怕煩學乜撚野人拍拖

心情唔好唔氹仲要比說話你聽
不過你係咪成日都咁樣先
日日都係咁又真係難搞嘅

日日係咁我就揾個窿埋左自己算啦
純粹有幾日冇原因地心情跳啲姐

不過你想佢點做？
試下直接同佢講？等佢無覺得咁煩

我自己心情差果陣會同佢講
佢都係問發生咩事
但無原因咁唔開心又真係氹唔到啲乜嘅
果啲時候真係自己靜下最好

同左佢講我想點 比埋解決方法佢
佢一句彈埋黎 :唔係唔做 係有時唔想做
我心諗乜撚野有時 明明就係每次
不論有原因定冇原因
結論都係唔撚會氹 屌